告急！溫哥華撐港放映會因收到警方通知刀手埋伏附近被逼終止

本周末加拿大各地的和平遊行，接續收到無理的暴力干擾：
Halifax集會，被200人衝擊
Toronto集會，有500人包圍示威者
Winnipeg集會，被300人圍堵
Calgary集會，亦有100人打壓
Vancouver更因安全理由，需取消晚上放映會

Montreal同志撐港遊行主辦單位Montreal Pride收到警方通知，指相信會有中國激進愛國者到來搗亂，大會為怕激進愛國者滋擾生事，影響遊行，故不得不把香港隊伍從遊行行列中剔除。

呢d就真係恐怖襲擊啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

好明顯大陸而家想盡辦法孤立香港

歐美仲唔逐班恐怖份子/共諜出境

越做得多呢d野，西方國家只會對中國更加反感，你咪繼續咁做，睇下幾時反彈

加國收咁多支那移民，問你死未

好事，記得大力宣傳中國以武力威嚇拎活動取消

外國巴打都要玩文宣

中共外國勢力都ok 大，小心

自己家園自己守

原來流浮山班人蕩失路去左個邊

加拿大應該做d野

係太平洋到漂浮左成個月漂到加拿大?

共產黨孤立緊大家同世界嘅連結

行左成個月，行到加拿大

其實我覺得呢樣野都要係外國raise out
班蝗咁樣真係醜出國際
外國都要知道佢地接收左d咁既移民囉, 都唔知係咪中共間諜黎
口說愛國但身體很誠實

Push

公然阻止其他國家嘅集會自由
雖然外國政府未必會因為呢件事而出手， 但係所有外國人都對中國人嘅印像差咗，完美咁解釋中國人同香港人嘅分別， 大家估下外國嘅公司仲會唔會同中國做生意， 換言之中國只可以靠 平 去做生意

真係癡撚線 蝗蟲周圍都係

引蛇出洞，掟晒佢哋返祖國

文宣出動

文宣出去啦，比人睇下佢地有幾野蠻

加拿大情報機關CSIS聯絡方式

我想report班支那豚，但佢份form要填加拿大電話號碼
請現正身在加拿大既手足善用呢份form向CSIS舉報，謝謝

排中排中排中

就黎世界排華

嗰度班差佬叫完香港人唔好遊行之後，有冇發散曬人去拉班支那恐怖分子？冇嘅話佢哋咪即係幫緊班支匪打壓言論自由

加拿大班狗

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

文宣組出動
要褫奪全部外國支那種國籍送佢地返支那共享榮耀

去到外國都成個野人咁 屌你真係垃撚圾

加拿大d差佬係，未動手之前都係無罪
頂多同有危險嘅人講，同保護佢地
但hate crime難告，
而家唔夠料話微信群果班人嘅真正身份

冇錯！呢個就係而家傾緊嘅方向
但未有人成功潛入佢地個群收集證據
同埋搵佢地真正身份
加拿大無連登呢d咁集中傾嘅論壇
唔夠人做嘢

影曬佢地d樣
再唔係每次出黎都引佢地出手等佢地比當地警察拉
再針對個幾個要求遣返
成功左既話其他就唔撚再敢咁串架喇

有違普世價值嘅狗

有生之年重現八國聯軍

大量五毛進攻“加港同行Facebook頁” @cansavehk
得Admin單打獨鬥需要連登仔Connect

搞唔成唔緊要,最緊要煲大件事佢,等全世界人睇清支共真面目,邊個先係恐佈主義

好呀 最好加拿大警方揾晒班恐怖分子出黎收監逐出境

不如全世界禁止中國人入境啦
有破壞冇建設
學者專家讀書除外
移民旅遊全ban

香港人要keep住係外地遊行 令世界各地意識到中共愛國情緒已經滲透到各國

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

twitter is earning money from China to help suppress freedom of Hong Kong

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

係報紙大搞RAISE OUT蝗蟲滅聲既問題啦

頂住，知道你哋辛苦

流民

外國警方應該積極輯拿滋事份子，取消佢哋visa 及居留權，但要凍結佢地d黑錢先再將佢哋遣返去大陸，比佢地繼續愛國愛黨，回歸祖國

愛國人士點解身在外國話愛國？點解離開中國？
香港人移民他鄕，好多都因為唔信中共的管冶⋯⋯

呢啲一定要人多。你夠成萬人無人夠你玩

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

恐怖襲擊

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

岩啦做多D啦
全球排支
指日可待

VPD 呢兩日都已經動用咗好多resource 去保護我哋呢邊嘅人，有間教會比班大陸佬圍VPD 都自動波自己過去保護，但叫佢哋理埋wechat 上面果d 言論，我諗佢哋真係冇咁嘅資源

反感好耐
一邊賺佢地錢一邊屌佢地咁解

係，最好上晒報紙

pish

感謝外國兄弟撐港

係外國都夠薑咁玩

收哂佢地啲錢再踢佢地出國

共產黨=恐怖份子

唔撚係嗎
咁同支持恐怖分子打壓言論自由有咩分別

恐怖主義抬頭咪正正係呢啲撚樣
以人為手段恐嚇人
唔比人發聲

香港黑警：哦，睇唔到

直接話俾國際知
中國就係新isis

大陸人簡直係世界級暴徒，打住愛國嘅旗號到處破壞，愈和平愈容忍嘅國家只會俾大陸人恰到上心口

佢地就快自己玩到全世界排華

多謝佢地繼續出醜，話人知邊個野蠻

推！

華係包埋香港人
真。攬炒

法西斯主義

引佢砍，但要小心唔好比佢地砍倒，如果有呢啲新聞，正式可以視佢地做Terrorism

推

流浮山結界

係人都知, 佢地既行為只會endorse世界排斥黃種人
鬼佬撚識分咩

喺外國嘅同路人都咁難捱
你話我地香港唔贏點算
就算走去邊都俾中国人剝奪啊

扮工時間有多野做了

啱啦，文宣炒大啲，同外國人we connect

你班仆街就真係恐怖分子喇

大家睇下vancouver 同 canada sub reddit 其實都知道加拿大人覺得佢地好on9. 唔洗擔心，溫哥華警察保護安全做得好好。香港人加油。

排中吧

屌你老母臭閪行開兩日就搞到咁

Canadian stand with HK

有中國人=恐怖主義
建議各國遣返個班中國人回國

我發覺 全世界 每個地方都好似有 支那畜

溫哥華支那特區咁濟

想本身想睇溫哥華警方使唔使39分鐘去現場

好撚肉酸。

加拿大恐怖襲擊 又中國人引起

流浮山刀手去咗加拿大

靚助攻

推到加拿大巴絲見到

輸出人口
做到個個國家都有人參政然後影響國家政策
其實好明顯

其實皇家騎警應該埋伏, 幫加拿大清理下 d 會殺人既瘀血

唔需要加拿大電話號碼架！
因為下面問你地區，你填HK，上面填返香港嘅電話號碼就可以！

引曬班牛鬼蛇神出黎挑動反華氣氛

03 年之前係冇咩支那人係度， richmond名符其實小香港，但仆街而家過黎之後大陸化到仆街，連d 鋪頭，廣告都夠膽死完全冇英文，早就俾當地白人屌到仆街。 只不過加拿大太PC,左翼先影響唔大。 係英美早都收佢地皮

咁怪嘅？乜外國吾係會加强保護咩？反而係取消？助長惡勢力打壓自由喎

如果有唔怕死義士搞放映會就好

你啲公仔好cutie

究竟邊個國家先最暴力非理性

上面個幾張圖已經係尋日，所以大家唔洗太擔心，經過2日，我地暫時未有集會同活動。所以唔好係咁send 去police 個度。

你都玩啦
玩到我放工有人tag返我

琴日US PORTLAND有極右示威比人拉, 將呢班中國LINK埋落去就岩喇

文宣

咁愛國，點解仲唔返去呀

原來刀手由流浮山行到去溫哥華 唔怪得知咁耐唔見人

讀到yale都咁樣公然騷騷人

咁係咪應該網上宣傳逼當場政府譴責甚至擺多D資源保障人權?

有警察保護，但係主辦方傾向保護示威暫多d,所以先取消

支持全世界將愛國支那人掟返支那

出哂醜

成班支那人俾機會佢哋逃出鬼國都仲要護黨

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

中共恐怖組織

有民主國家會對極權唔反感？

全球排華

Montreal 呢個要推俾何韻詩睇，佢係lgbtq 又係喺Montreal 大。

非常好！又或者話佢地係恐佈份子！

做得好呀 中國人繼續做臭自己個朵 到時排華唔好問點解

推 依單野其實對我地有用

十年前咪 蜜月期

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

有咩support要連仔幫手做嫁?

對方越係打壓越係要搞多啲,
整多啲noise等國際睇到中共對香港既打壓.
唔一定要搞得成,只要不停搞.
等外國人分清中國人同香港人,
對我地百利而無一害.

去叫free china

膠拿大咪即係俾恐怖主義得逞

多謝你地話比外國人知香港同中國有分別呀
神助攻

（轉載自Action Free Hong Kong Montreal ）
(EN & FR in next post)
滿地可人支持香港爭取民主
毋懼同志遊行被打壓

今日原定的同志巡遊，同志組員及盟友希望帶動港人移民社區接納同志，並希望大家能以港人身份為傲。然而因主辦單位Montreal Pride收到警方通知，指相信會有中國激進愛國者到來搗亂，大會為怕激進愛國者滋擾生事，影響遊行，故不得不把香港隊伍從遊行行列中剔除。

我們明白主辦單位的原意，然而我們為此感到很傷心及憤怒。主辦單位並沒有與我們商討，就單方面突然終止我們列隊安排。難道面對壓力時，平權就要讓路？

本周末加拿大各地的和平遊行，接續收到無理的暴力干擾：
Halifax集會，被200人衝擊
Toronto集會，有500人包圍示威者
Winnipeg集會，被300人圍堵
Calgary集會，亦有100人打壓
Vancouver更因安全理由，需取消晚上放映會

當世界各地均為香港發聲之時，主辦單位及滿地可警方為了避免衝擊，決定犧牲平權及保護市民的應有責任，令人遺憾。

不過，巡遊縱被取消，仍不減支持者想發聲的無限意志。感謝主辦單位的試煉，大家即時發揮靈活Be Water 精神，於同日下午即時舉辦一個Hong Kong Pride集會。一個有理有據、只屬於香港人的pride rally。

香港加油，We will be back！

恐襲？

屌原來200刀手黎左呢度

其實佢地咁搞會唔會搞到真係白種嘅加拿人

收到啦，已經散出去
睇睇今晚會唔會有人整到template出黎
到時俾大家一齊寫信俾CSIS！

屌 咁撚樣重唔全球圍剿中國
威脅緊各國安全喎
唔係咁都忍呀？！

我地做弱者會更多人同情

824 機場交通壓力測試 / 觀塘遊行825 葵荃青遊行香港人繼續抗爭 做好文宣光復香港 時代革命

「暴」力

不嬲都反感
所以我地要做俾佢地發爛渣既藉口

推到排華啦屌

加拿大唔係有CSE檢舉咩
清算曬佢地啦

咁大個位俾人入 唔係on9係咩
文宣做嘢!

係咪ON9?
大陸人搞事唔係派多啲警察
係叫人唔好遊行
加拿大發生咩事？？？

食屎啦搞鳩我地啲手足
支那人沒有一個是無辜的

加國法律呢

係外國被中國人打壓只會令外國人更相信係香港人被警察暴力打壓.

收到通知就取消，屌 。垃圾

好多白種加拿大人都好討厭同反感班支那人
只係因為加拿大官方宣揚種族共融，所以敢怒不敢言

而家其實有好多本地人早就唔妥大陸人
講個例子：
我小學嘅老師撐香港人撐出面
當年我地俾鬼仔打，我同班同學執木棒打返佢地轉頭
學校想追究時間，但都係呢個老師撐我地先冇事
可惜最近同呢位老師聯絡
佢話佢實在頂唔順大陸人響加拿大嘅所作所為所以搬咗好遠
而且仲話，以後中國人有咩事佢都唔會再幫手
連我地呢d舊生，佢都婉拒話唔會再見....

照此邏輯佢哋應該係加派人手保護遊行手足嘅安全，而唔係叫加國手足散水喎

正路但佢再整臭自己個朵就好難lu 我唔難想像香港人Dna同大陸人Dna咁接近都相處唔到，更何況加拿大白種人

有冇方法集合曬佢哋啲hate speech？而對上咗岸嘅支匪就report佢哋係chinese agent、報佢哋嘅生意漏稅？

推 人在温哥華

唔係未動手之前都無罪架
響加拿大或者世上絕大部分國家，刑事恐嚇係已經拉得

樓上剛剛有手足俾咗意見
齊齊寫信俾加拿大情報機關CSIS

我想report班愛國撚，要求對呢班人展開調查
由於加拿大嘅警方已經俾得出通知話有危險
所以要求調查絕不過份

咁當地警方負責制服大陸刀手咪得

sosad 冇計 中國所以信用制度管住班狼係正路，一岀國真係7岀世界

流浮山去溫哥華，十幾個小時飛機已經到
七月底到而家，班友唔通係坐船嘅？

無後果?

大陸人真係暴徒黎

本土人睇呢班支種唔順眼好耐啦，加佬識玩就應該俾佢地放映，引班搞事支種出黎一網成擒，再逐出國

Vancouver police 冇叫散水， 係佢地通知我地有可靠情報，而主辦唔想手足受傷所以取消，大家都要理解只係唔想有人受傷而取消。唔係加拿大政府/警察ge 錯

今次會係廿八國廿八國不過唔好攪到香港

巴打同大家講講，連登仔可以點幫手？
你地響果邊有乜需要做？

嗱，而家中共就干預緊外國嘅民主自由。

香港人係個邊要頂住呀

各位加拿大巴絲，加油頂住!!!!

千忻唔好放棄!!!!

支持香港再踢爆支拿人真面目， 一舉兩得

快D推到全世界都知！

咁都無200000個簽名？

有無template,唔係好知點填

有無搞錯
加拿大唔撚係驚班支那狗呀？

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

蝗蟲種

自己加拿大自己救, 趕絕支那蟲, 享加國免費醫療, 毀加國核心價值

twitter推爆

佢孤立緊自己咋呱

就係要比外國人睇下中國人做嘅野

而家佢地咁做咪岩晒

係香港ge巴絲努力抗爭就係對溫哥華香港人最大ge鼓勵，你地先係最重要
我地會努力同其他canadian 宣傳同向議員施壓，希望可以令到加拿大政府要用更強硬手段同法案支持香港。

流浮山刀手?

我地應該多謝佢地

咁文宣要隱晦地拉埋加拿大落水了

死線已定!!!

#188 283 有補充

海外手足，萬事小心。安全為重。

狗改不了吃屎
一係就共諜

樓上有巴打講話同CSIS聯絡，我覺得幾有道理
要求加拿大國防部調查中共特工以及移民加國嘅愛國者發動連串打壓言論自由嘅活動，同佢地講懷疑有人策劃針對香港人嘅恐襲

豬隊友

感激巴打

恐怖主義國家

應該照行, 睇下200刀手會否出來. 報警備案.

依家應該多咗好多人知香港人同中國人有分別
不過一定會中流彈係真

this is 蝗蟲

繼續做

中華移民共和國國民去撚到世界各國都係鍾意搞鳩人哋國家嘅人同核心價值
國際早就應該好好對付呢班共諜 / 小粉紅

自己主場竟然驚俾蝗蟲滋擾

又200刀手行左咁多日係流浮山行到落黎未

去Montreal pride 個page質問？

繼續做多啲,等蝗蟲成為世界過街老鼠

敵人反對的，我要擁護

push

止戈為武 挑起事端嘅叫暴力

佢唔識分香港人同中國人？

咁你地自己搞一個獨立遊行得唔得？

Cls

外國無槍要出刀

快撚d 排支

加拿大都好撚多支那人啵

再咁玩落去 係中國嘅外國人遲早被批鬥

反感唔等於會做野

流浮山刀手游水去加拿大?

佢知知地啦
都唔怪得佢，佢ESL班主任嚟
舊生當中都有大陸人
全部都唔見，冇得比班大陸舊生有藉口嘈
我都係online吹水算，唔好打擾佢老人家退休後生活咁囉

中國人係暴徒

真仆街拉哂班蝗蟲佢啦 補返條數去

轉載：

【溫哥華裡的支國奴其實有很多不是加拿大人!】

大家知不知道住在溫哥華裡的支國奴, 他們其實有很多都不是加拿大公民呢? 我曾經在溫哥華一個中資機構(海X假期)工作過, 裡面有很多很多的支國奴,包括在本地大學畢業的或者是在本地工作的, 都是持簽證入境,讀書,或居留. 即使有些支國奴已經住在這裡很久, 他們仍然不入籍成為加拿大人. 這是因為他們一旦入籍的話, 他們的戶籍就要被取消. 到時他們就不能那麼容易地回國買樓或者做其他東西. 所以, 他們基本上就是外勞, 跟"賓賓印印"無異!

可能我們眼前所見的支國奴恐怕全部都是外勞! 這些外勞不單只漠視加拿大的核心價值和普世價值之外, 他們還把他們的劣質文化霸道地加諸我們身上, 從中可以得到政治利益達至到影響, 甚至操縱加拿大社會的效果. 若果加拿大政府裡面有人可以定立法一頂法例或者其他方法可以限制支國奴的這方面的申請, 相信可以有效杜絕支國奴在加拿大所製造出來的影響力.

在十月的聯邦大選, 投誰也可以但絕對不能投給一個像Trudeau般的人物! 共勉! 😊

-------------------------------
屌，唔係加拿大人又響加拿大策劃襲擊，遞解出境啦！

講坦白話香港人響加拿大個朵都唔多好架喇
以前80、90年代d人都笑Hongcouver，笑鳩香港移民起屋剷草地、起monster house
只係鬥衰既話，支那人比香港移民更衰100倍
鬼佬憎支那人，順便排埋香港人

痴撚線
殺到加拿大

奴才仲死返大陸
自由同你地冇關係
一世都係狗

流浮山？

所以文宣唔止要講大陸人做乜衰野
仲要宣傳埋港人同大陸人既文化差異
因為仲有好多外國人覺得港人都係中國人

Hell is empty

呢兩日溫哥華，班大陸仔都攞咗羅冠聰張大頭相出嚟

孤立？佢地咁樣搞係幫香港人免費宣傳
加深香港人「受害者」既形象

送佢地中啦
根本就間諜黎 去到人地國家都唔守當地規則

有名你叫支拿大

正一垃圾
取消佢地加籍啦
破壞曬個咁好既加拿大

好on9 一味叫反對港獨，其實佢地真係咩都唔知。明明係牆外，但比牆內更離地

Peoplekind總理真係好垃圾

全部遣返

Link?

利用人哋民主機制去蠶食人哋嘅生活，蝗種係應該俾人孤立

凍結左佢資產先
再慢慢審佢間諜罪
最後遣返

好明顯係中共維穩機器今個星期開行turbo 啦，基本上班大陸仔呢兩日係世界各哋做嘅嘢都差唔多（eg 揸灑d 法拉利出嚟），嗌嘅口號一q 樣（嗌one country 真係一嘢ko 你），明顯有系統維穩

極有可能第三次世界大戰
中共成為邪惡軸心國！
中國、伊朗、北韓

巴絲們你地頂住 要小心D啊

推上twitter

唔同恐怖分子談判係傳統
佢地做既野夠西方警察做野

823人鏈

鋪鋪都有刀手就取消，咁加拿大集會自由形同虛設，加拿大港人要搵你既MP 反映，唔可以令自己既憲政權利被取消

加拿大真係滲透得好嚴重，其他國家好似澳洲同英國班蝗都只夠膽踩下場同鳩叫

頭先我都諗緊呢樣嘢，可惜我區個mp 係liberal

果然大陸人係恐怖主義民族

啱㗎喇，愈多愈好，等佢哋宏揚蝗國雖遠必誅嘅氣焰至得㗎嘛。

中國人喺溫哥華集會做納粹手勢！！

liberal 都要講，基本權利不可妥協，就快大選？有冇 conservative candidate ，cc 埋佢得唔得？

煲大佢

有更差嘅比較先知我地正常

中國納粹主義

快啲8國聯軍啦忍唔到
全地球既大毒瘤

中國人個名臭曬朵

香港只係5級地震, 全世界既蝗蟲都震晒出黎,
各國政府睇到唔通唔驚?

都唔係呀，澳洲已經有人出左手打香港大學生

最驚搞到連當地人都反感，唔理你地邊到打邊到，排華就仆街

煲大佢

tell canada to do something

個總理咁撚廢 你對佢有期望？

無
但最少要搞大佢 ， 而家係恐怖襲擊咁

趕晒佢地返中國啦屌啦星

好事，記得大力宣傳中國以武力威嚇拎活動取消，對香港係有利

仲唔係恐怖襲擊？？話說有冇取消通知嘅Source, 想煲大佢

呢個時候，梗係去搵最大反對黨黨魁做嘢啦！
有冇手足可以一齊上去 @AndrewScheer 嘅Twitter同佢講
在加港人被大陸愛國者攻擊？

721 811a

屌

加拿大各地撐港集會被衝擊嘅Source

Montreal果邊嘅取消，Source來自
Freehkmtl: Action Free Hong Kong Montreal 滿地可撐香港行動頁

溫哥華放映會取消，Source來自加港同行FB頁

轉載《請廣傳》
尋日大約5 點 係Vancouver downtown 嘅 public education 活動中， 基於收到Vancouver Police Department and RCMP 嘅消息，中共有打手同刀手埋伏 Granville Street and Robson, 準備對香港警暴放映會做出攻擊。

以下係尋晚公布取消後，晚上 9點 至 10點 Granville Nordstrom 對出嘅情況

Around 5:00pm this Saturday, we were alerted by the Vancouver Police Department and RCMP that a group of armed Chinese men with knives have congregated on Granville Street and Robson Street threatening to attack participants of the “Hong Kong Police Brutality Video Screening” later in the same evening.

Due to the safety concern of our participants we have decided to cancel the video screening.

The following videos show what happened outside of Nordstrom after the official announcement of the cancellation of the video screening on Saturday between 9:00 to 10:00 p.m.

個post開始潛水，幫手推番上去啦唔該

搵國會議員投訴啦

其實我真係無咩idea。
但係我係到諗緊會唔會聯絡本地大學唔同既香港學生聯會比啲壓力學校？包括我自己在內， 出去聲援香港既有部分既都UBC 同SFU既學生，如果intentional student 係外國而且係合法既情況下參與公眾活動，身生安全”有機會”受到威脅。咁校方是否需要確保學生既人生安全，定係如果公眾活動係校外舉辦佢地就唔洗負責？
或者透過唔同既香港學生聯會比壓力校方去促請當局係安全既情況下繼續讓放映會得以進行？例如要求校方去RCMP加強警力？
希望大家俾啲意見因為我真係唔識

推到比全世界知

暫時諗到嘅有
1. 向MP寫Email投訴有人妨礙言論同集會自由，甚至有恐襲成分。要求調查。記得Attach曬搵到相關嘅照片，包括d中國國旗嘅超級跑車，同埋所有影片嘅Link，有現成證據佢地可以立即做嘢
2. 搵主流傳媒，寫信俾Editor，CBC，CTV，Vancouver Sun，Global and Mail甚至係SFU，UBC，UVic，UNBC嘅學生報都唔好放過，Georgia Straight都好多人睇。同樣投訴妨礙言論同集會自由，有恐襲成分。要求警方深入調查，以及對大陸人浸透加拿大表示擔憂。
3. 唔好只係響Offline做嘢，要Online去d 媒體同MP嘅Facebook，Twitter，IG投訴以及表示憂慮
4. 記得叫身邊嘅香港同學都要幫手！唔需要公開做，免得俾班大陸人盯上，注意安全。如果有主流社會嘅朋友，記得唔好怕煩盡力講解，佢地寫一封有非華人姓氏嘅信俾MP同媒體，強過任何華人寫十封！因為證明俾所有人睇，而家唔只係“中國人之間嘅鬼打鬼”，而係影響到加拿大本身個國家嘅所有人。

聯邦大選記得唔好投華人議員，10個有8個都奶共奶到雪雪聲

Prove 到地球係圓

所以先要文宣令當地人知道發生咩事

我啱啱同一個響澳洲留學嘅巴打傾過
想搵一個有澳洲國籍嘅人一齊寫信畀移民相關部門
有冇巴絲可以幫到手？

流浮山刀手長征

我地一班加拿大巴打收到嫁啦，感謝各位，加港同行，全球抗暴！！

不如你哋整個地圖，上面列晒全球香港人海外抗議，而遭遇到強國人毆打嘅事件吖

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

世界最大恐怖主義輸出國家

全部WeChat假名搞佢地唔到
騰訊唔會肯俾資料加拿大

啱啦俾加拿大邊啲人係恐怖分子

推，可以另外開post搵人？

支那真係世界公敵

鬼叫我哋垃圾杜魯多政府係咁向大陸跪低咩！
下次投票老閪都要投保守黨！

CLS

咁多位巴打如果想班大陸佬俾人遣返回國嘅話其實仲有一個方法，
就係投訴嗰班留學生買分買假學歷

開post即撐！

趕晒班支那出國啦
危害國家人民安全

人地admin開聲多謝連登仔呀
果度好多五毛同親中深藍洗板
Admin俾人射到成身箭都仲依然公開多謝連登
好感動

做多d啦，唔洗下下逐個講hk mot china了

外國唔同香港 人命係值錢
有加籍既港人當然值錢
但冇加籍得visa 既都唔係最賤 雖然你冇長期居留 待遇未必咁好
但如果有留學生/遊客死or 受刀傷 係當地係極大回響
情況好似幾年之前巴黎恐怖襲擊咁
請你地唔好怕 照企出黎行 有言論自由下發光發亮 不平則鳴

開咗個group

佢為左選票應該被迫做野

收到風
加拿大搞咁多嘢，中國政府好快強制撒僑
唔走嗰班中國人會好大鍋
因為加拿大政府應該會用間碟罪沒收所有家產，然後送去國際法庭受審
請廣傳俾加國中國同胞
叫佢地這個時候切記要低調一點
要不被RCMP跟上就麻煩了
小則沒收加藉
重則送回中國
認同請分享
好人一生平安🙏🏻

呢啲對話唔該翻譯完擺Reddit

支那人全部死晒佢吧啦

文宣文宣文宣
統戰統戰統戰

在RCMP工作的表兄刚告诉我
由于星期天有很多国内同胞出来集会支持香港警察
加拿大联邦政府已经开始收集有关出席人仕资料
美国政府已命令加拿大呈上出席人仕资料
用于限制相关人仕入美国境
并可能命令加拿大政府驱逐有关人仕出境
并没收其资产
用以报复贸易战
请广传给各位同胞
叫大家这个时候切记要低调一点
要不被RCMP跟上就麻烦了
认同请分享
好人一生平安🙏

加拿大警隊咁樣唔得喎
應該安排多啲人手去捉嗰啲搗亂嘅人先得

加拿大嘅警察hea慣架....

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

加拿大政府就左膠泛濫，同埋有好多移左民既廢老藍絲，所以比較難對果班大陸仔做得D乜，但係唔緊要，搞到果班大陸仔果朵越黎越臭，臭到成個加拿大既鬼佬都憎狗佢地，都係戰略…

八國聯軍都未夠堅，我覺得有機會玩到係地球聯邦大戰支那國添

大陸而家靠一帶一路捏住好多國家咽喉
加上有肥仔金響北韓揸住核彈
同埋普京坐響度食花生
要達成地球聯邦 VS 共產帝國 都唔係咁容易

中共無法無天

放心， 成個vancouver reddit一面倒屌啲小粉紅，佢哋做啲咁嘅野，幫香港人贏盡支持

有無link?

支那人無處不在
每個國家都要反省

呢啲就真係干涉國家內政 自己做個時就好撚威風

支那極端激進愛祖國主義刀手恐襲蔓延全球

21世紀義和團, 唔該大家正名tag落去
一講義和團外國有讀歷史點都明

要講嘅，都係同德國納粹掛鉤啦
根本太多相似之處

應該要不停繼續宣告會遊行,等佢地不斷有暴力宣言令遊行取消，慢慢令世界覺得中共除左控制自己國內自由外，原來去咗國外都一樣因為洗腦所以會控制埋人地國外人士自由

地球聯邦軍

已嬴

上至歐美 下至非洲